有冇人知香港邊度有扭蛋殼買？

要100個32mm嘅 最細嗰隻
咁細粒嘅款唔知福榮街會唔會有現貨
有冇人知道邊間舖頭有
感謝

推